走定唔走 咁簡單都要問？

留守又好走又好，兩邊都有合理嘅理據或者好處， 喺到達臨界點之前冇人知邊樣先係100%啱， 最近嘅每一次行動都係一次豪賭， 大家都係有獨立思考嘅成年人， 請自己衡量風險再思考下一步行動。

當警犬到曬， 職員撤走， 交通停止:

你走: 政府不費一兵一卒就做到清場
你唔走: 叫鬼衝擊，暴力清場

我哋而家一直都係喺一個不平等嘅狀態 無論點都會有所犧牲。
我懇請各位自己思考，盡量接收情報同資訊， 反思過往行動嘅後果同優劣， 從經驗中吸取教訓， 最重要係要獨立思考，唔好畀其他人嘅意見左右你嘅諗法。

你決定走 我支持你

你決定唔走 我都支持你

你決定而家去支援 我亦都支持你

兄弟爬山，各自努力
不分化，不割席
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

自推10次

9

8

7

6

幫推P牌冇得評分

5

4

3

2

1

比現場人士決定到走唔走既，應該都係要大量現場資訊

例如遊客數量，比人cut航班就留意下有無遊客選擇係機場逗留
仲有幾多航班會抵港？幾點到？
呢d都唔太覺有人提過

反而係
留守：「人多你估佢清到場？」
（其實呢種某程度仲相信黑警既想法係好危險）

散水：「等佢行動就遲」
係岩但問題就返去遊客果度，無人知最後一班機抵達時間、無人知有無遊客係機場過夜
咁點樣推算撤退既時間，有時唔係有狗就要即刻散

想人散水之前一唔該收集多d正確既資訊，咁現場人士自然會比到個最好既決定出黎

推

啱
唔好俾屌人走嘅po分化
無人預知到未來
今次冇絕對啱同錯

根本最正確做法係咁：
1. 現場傳遞已fact checked資訊
2. 自己走定留自己諗
3. 唔好叫人留或者走都唔好指責人地嘅決定

真

幫推

721 811

同意 今次係絕對要吸取經驗 一次比一次做得更好 香港人加油

要走要留都唔割
但留守既唔該做好戰鬥準備打狗
捉撚左班臥底狗以牙還牙先

兄弟爬山，前線咩決定都尊重，唔好互屌

可能其中一方有錯判了d決定
不過，不割𥱊，不分化
大不了聽日再嚟過

岩聽

講得好啱
我地又唔係先知
冇人預計到未來會點
散唔散其實都有個risk係度

721

根本人地set 晒局

pish

。

今日係和理非活動，即使走早了，其實無咩損失，目標已達，今天走早左，咪聽日再入過，並且吸收實戰經驗下次改進，都係呢兩個月一直做的事情。

推 正確

啱
各位要屌嘅屌多一陣就好
之後全力檢討行動方向

Push

過咗一排 大家開始又唔記得fact check

唔好互相指責啦，又話各有各做

其實點解馬路就係遊擊，機場就唔可以
機場順手癱埋港鐵

抱歉比錯負評
我覺得你講得好岩

幫推
屌自己人冇意思

push

推
對家未出手已經自己人打自己人
仲話不分化不篤灰不割席

點解d人次次都想被流血清場先叫完滿？？？

目的達到左 一定程度上癱瘓左機場
又等d狗撲空 咪好囉

警察心諗多撚謝你地班散水撚
吹雞搵一大班人係連登叫人散水,你地班撚樣就驚到要走
鬥裝都唔夠人鬥
情報又唔夠人多
鬥智又輸撚埋

仲點行落去,不如去火星示威啦鬥爭係唔容忍錯判

所有人獨立思考，自己決定去留，自己繼承

鬥裝同情報你想我地點樣同班狗去鬥？
請指教

講左我想講果樣野

所有人要有獨立思考，自己決定去留，自己衡量風險，依家已經唔可以再用常理判斷一切狀況，根本無一個選擇係100%正確

[緊急分析]法！不！責！眾！

大家成年人 走唔走自己決定啦
be water

由得警方御用暴徒自己衝
和理非可以睇表演如何鎮壓

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

認同

true 走唔走留返自己決定
我地可以做既係將各方面既資訊帶比佢地

幫你推
走同唔走都唔係問題

下次唔好再出post問這無聊問題

正確態度必須推

推，走唔走都唔會立即成功/失敗

如果冇走，佢可能真係圍捕
如果走晒，可能佢會復飛

所以冇絕對對錯，不分化為大原則矣

我都中計
因為睇唔到現場人數
同埋真係見取消哂d機
Sorry

其實無話邊個啱邊個唔啱
如果留：清場既話就係叫人留個啲比人屌，但留既話夜晚一少人實清場
如果走：無事既話就係叫散水個啲比人屌，但你一走既對方就無必要清場

就係咁
唔好覺得自己叻晒
尊重其他人

不分化 不指責
每樣野都係試出嚟
共產黨無時無刻都想分化你地

岩呀
主動權係佢地到

推
我地其實唔應該強逼大家走
我地應該要比d事實大家諗，等大家用下個腦諗下再自行決定

得你講野正路出面大把post笑鳩人怕死覺得自己留守係岩其他人就係on9屌你老母走又要得你同意呀咁大個人？笑鳩人或者罵人怕死果堆我屌撚晒你地老母

push呢個
ching心水清

岩
屌人走都唔知咩居心
獨立自主冇大台呀嘛

留守既記得留意洗手間之類有冇cam
再去既準備埋d必需品，水食物等可以帶過去
大家都好重要

尊重前線一切決定
無大台 尊重每一個人嘅決定

我推你

呢場運動有史以黎最大規模，最持續，靠嘅就係相信‘兄弟爬山’呢句說話。
宜家反而成堆人走出黎互相指責，用下個腦都知係有人分化啦屌！

離港班次取消
抵港班次(6-7成冇顯示，2-3成延遲，1成取消)
reference by 機管局

岩 自己為自己負責任

咁多個ＰＯ最岩聽

啱 但最好一齊行動 留一齊留 走一齊走 雖然好難

我係散水撚，我係嚟道歉嘅

支持加順便道歉

同意，推

希望大家明白，所謂散水撚係唔想再無手足
去到今日捉左700個，機場既地理問題大家都明
再做唔係問題，大家繼續撐
唔好再對罵

遊客都唔走，一齊屌共狗
出面嘅人聽現場話，要留！要守！

國際機場 通宵運作 我哋坐喺度 邊個犯法？有人清場就有全世界睇住 自有國際社會制裁 黑警有報應 暴權閪尻冧！

黑警還眼 暴權還命
眼呢？命呢？喺機場等你還㗎！

散水嘅淨係識吹風，你哋有乜作為啊？
出去？出面會安全得過機場？
愛與和平就喺國際機場啊！咁多日和理飛講㗎！
成班人湧出去青衣同東涌set個field俾人清啊？
成班人落旺角準備俾人開片啊？

有料嘅唔該做資料整合
機場附近環境圖，路線，交通，safehouse⋯
喱啲先至係有所作為
打到嚟自會識走

留得青山在？草都無幾條淨。
嗰啲明日戰士啊，我等你啊！

仆街 我fd都打來叫我地走快d..我地完全上唔到網 3台

我好肯定

如果陣間留喺度既人 被人圍捕左
就會有一大班人話 最衰都係啲人走哂啦

612
721
811

思路清晰
留守話係鬼，散水又話係鬼
根本就係同路人意見上出現分歧

只要有足夠嘅資訊，大家就會有決定

一句講晒 你地有嘢食咩

不分化，不割席

同意 點都有位入

睇機管局網頁顯示
Departure cancel到聽朝7點😂
今日足矣...

無錯，咁先係無大台，總之信自己判斷
點都支持，不分化

有人講哂我想講既野

推

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

幫推
其實今日都幾成功
聽日繼續加油

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用個下腦諗嘢
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」等等

「少林足球」里而的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀

加油呀，香港人

然後這再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

我聽日繼續入去坐 天黑就返屋企食飯

對唔住 係

支持

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母

push

p.s. 連仔好波

講得啱
今次流料就係想我地陣營有猜忌
抗爭唔係一日就完

請停止分化！

曾經呢句嘢都讓我上街

邊個衝禁區就係鬼

係:( 講散都係唔想大家走唔切 大圍捕
冇人想811重演
今日9成和理非 乜gear都冇
我係有份講散嘅消息 散與留 自己決定
兄弟爬山 各自努力

推
呢個係冇大台下 各自既想法同決定

大家正面少少啦

屌，各有各做啦
勁撚多5毛搞分化
留有留既理由
堅持5大訴求
同埋確保仲有位置可以佔領
唔留有唔留既理由
體力消耗、怕清場
點都好 總言之
呢個星期日日都要出
咪撚畀啲5毛同狗得逞
分化撚，我屌曬你地老母呀

推，都已經散左冇謂仲一直話人散水撚係到分化，想入咪入番，唔想入番聽日再黎過

推！

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

自由意志
不分化

推
今次真係一半一半，唔洗屌散水啲人啦

35萬人三罷，恆指跌到仆街，全部飛機起飛唔到，恆指收咗市都跌！！

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

走又好 唔走又好 麻煩用下自己個腦思考下
唔好次次都比人帶風向

逼到佢地cancell已經夠，死守係度最後都係走
日日黎一次，已經可以玩死佢
最好依家每星期六日都塞爆機場

現場根本上唔到網呢個問題好嚴重 只係靠小量人口耳相傳

過多幾個鐘 一定會出現以下情況

由得警方御用暴徒自己衝
和理非可以睇表演如何鎮壓

下次唔洗再問去定留

推 凡事冇絕對

你決定走 我支持你

你決定唔走 我都支持你

你決定而家去支援 我亦都支持你

兄弟爬山，各自努力
不分化，不割席
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

同意

冇得評分唯有推po

香港人加油，不割

推爆

各有各做 都無得屌無得逼

講得好

推!

咁中肯既post 都會有負皮

721 811推

一味屌有咩用

認真討論
假如飛機全面停飛停降，機場人員棧離，旅客走哂
機場得翻集會人士，咁就出現樓主所講：
一，我地主動離場
二，警方暴力清場（其實佢地未必要出到tg先清到）

而機場地理形勢大家都知道，除非你識飛天遁地啦
咁一同二其實都係達至清場效果（快同慢，流血定唔流嘅分別）點解唔be water，大家翻屋企歎下冷氣，第二日再出？如果話佢會封去機場嘅路，咁其實某程度上都係達到目的。

唔係分化唔係話唔可以留守，但想討論下兩個方法，可能我諗錯

其實係機場太難走

班友根本事後孔明，冇事發生就係到屌自己人，乜唔係應該睇結果？咁多班機取消，冇人出事

唔該大家專重大家決定

而且要衡量現場可以離開嘅路線
例如機場嘅話係真係難走
咁想留嘅就要有心理準備走唔到
怕有機會困獸鬥嘅可以選擇走

我無野講

咪係..係咪都屌 今日有咁多人出又無人睇個結果

但其實無可能有一個好準確嘅時間去話你知幾時清場，佢可以話5點清場但4點就放速龍入黎清，根本就係要前線同大家臨場嘅決定，唔好再屌，尊重下出黎嘅人決定

一齊加油！

721 811 一齊加油！

正解 啲分撚又做野

大家唔好再互屌喇

岩，唔好嘈啦，唔好分化

不割席不分化

啲人係咁話「散水撚」係鬼，先唔討論應守定散
呢種講法我覺得都好分化好鬼，將內部分開幾派，又和理非又勇武，又留守又散水，互屌有乜幫助？

係有意見，有建議嘅咪拎出嚟討論，大家係同路人嚟㗎，洗唔洗下下屌老母？我知道大家不論前線定後排情緒都好差，但希望大家唔好唔記得，對家深諳此道，從內部分裂就玩完。

我地約好咗㗎唔係咩？
不分化，核爆都唔割，終有一日除低口罩擁抱呀

推 合理

最後一班機上網有得check，

根本做咩都俾人有位入，做咩都錯，屌黎做乜柒

好 唔再屌

真係 fake news 同散水其實都有理據
喺有鬼嘅情況下 我地多左好多限制
而且都影響我地嘅互信

所以依個時候我地更加要團結
正面檢討

Popo唔夠胆喺機場開band,一開band冇一兩日都不能回復正常運作損失極大又成為國際headline,咁多人就算全部坐定定等佢抬都抬到天光。

真，就算人地要走都唔好屌，尊重下人，要記住依場戰役係長期作戰，唔係Now or Never。

咪話要利用遊客黎推斷清場時間囉

可能有人會話黑警會無視遊客，但如果大批遊客係機場受到「香港警察」既攻擊，咁咪等於成功解鎖左攬炒路線

所以機場集會既首要重點一定係「和理非」

u got the point man
團結架話 和理非定勇武都會贏

612 721 811

sor自膠 無睇前面

兄弟爬山 各自努力

好

講得好啱

[有野想講 同意嘅幫手推] 兄弟爬山 各有各做

所以咪話就咁吹咩「唔好送頭」、「人多唔敢清場」係無意思

無論係「留守撚」定「散水撚」，冷氣軍師一齊做情報兵、分析員，自然就可以更有效保護到手足

講得好好

推，今日喺機場，5點幾6點睇住個職員姨姨要撤離喊晒口咁叫細路走，根本現場消息好混亂，亦似係有狗放流料比第三方可信人仕，如機場職員等等再散開似是而非嘅信息，走定唔走，現場參與嘅人都有佢自己理由，無參與嘅唔好再開/推啲笑9人散水撚嘅post去打擊士氣，明明今日已經成功令機場跪低幾個鐘，係一個成就，係咪想好似85罷工咁比人spin到無晒成效呀？

撐

無錯，唔好下下點會前點會後，依加呢個政府你唔會估到。

你估到佢會用過期煙？
你估到佢會扮睇唔到黑社會？
你估到佢會向民區扔煙？
你估到佢會扮示威者插贓嫁禍？
你估到以上嘅事都發生咗佢仲唔認？

堅多鬼搞緊分化

不割席 不分化
兄弟爬山 各自努力

真係唔好叫人留定走 自己去判斷

721811

推！唔好成日事後孔明
散左水啲狗唔清場又鬧人清場撚
留守比啲狗捉哂啲人又鬧人送頭

冷氣軍師點都贏

[url]網址[/url]

點做都支持

有冇得推十次
不割蓆 不分化

唔做都做左，就要利用到佢盡！

[緊急文宣] 向全港宣告：今日行動係最後通碟，再無正面回應將長期佔領機場

同意 唔係自己人內哄嘅時候 唔駛亂扣帽子
目標一致

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推爆佢
呢一篇寫得最正路

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

都話核爆都唔割

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
唔好咁容易信假消息
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要反制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向 打氣
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
用返煽情同假消息老點佢哋
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

走左既 唔緊要
帶點食水 聽日見

不割席 不分化

市民有人權，走唔走自己決定。人急尿都會去廁所啦，行一行開有咩所謂？
最緊要人冇事，先可以日日去機場

p牌咩都做唔到

Together, we are strong

［必睇］唔想再多一個巴絲俾人爆頭既同我入黎！

岩呀 不分化 不割蓆

Agger 不分化 不割𥱊 但大家之後要小心fake news就真係唔好亂share

散水撚表示反省中要留俾在場既人自己決定 只提供Fact Check左既資訊

推呀

「機場散水」個人想法

無錯
遠離分化post
學識善用起底功能

自己決定啦
驚就走 無問題
呢個政府賤到咩都做得出
屌佢老母
真心會淆底
但點都會繼續出

入緊機場了

正確

多謝你

幫推！

同意 淨係想講一樣嘢 衝唔一定係鬼

啱

我記得頭先最經典嗰句係，現場既人要聽指揮，要靠冷氣軍師收集好所有資訊同做分析，然後直接跟從軍師指示

留定守，日日兩批人就交換角色互屌

揾人推倒個防火牆再講輸出革命啦

請問你老豆有幾耐無翻過大陸？

好啱
走同唔走啲狗都有對應
事後啲人出嚟檢討乜乜物物都係馬後砲

唔好跟風
獨立思考

你不知道大陸有防火牆，twitter，facebook都上唔到？？

外網都難上，民眾點樣了解真實情況？基本上中共講乜就信乜啦，點樣做文宣呀？

走同唔走我都支持
只係唔好傳fakenews pls

唔好意思，好似回錯左。打攪曬。

真係做到各有各做，好多臥底不攻自破。

岩